連登時事邏輯總結捐肝事件

捐肝者
收左錢，貪錢
唔收，扮大愛
收左但捐出去，通哂天仲自己落袋？
捐肝，搏出位收左錢你唔知
唔捐，自私港豬
做完手術之後有事，自己攞黎衰

總之連登圍內講啲同常理相反既陰謀論就會覺得自己睇得好透，眾人皆醉
有一班仲離譜，上連登上到以為呢度有人咐和自己，自己講既野就係真理 醒下啦

其實捐肝事件都只係例子，套用番落去撞車or其他事都可以，不過有死人既就會有啲唔同，班人要懶係好唔忿氣咁加句"積口德"黎反諷，因為之前比一大班人串過黎
將做人基本尊重本末倒置仲要覺得自己好威

我奉勸上開連登既咁多位正常思維人類，做你自己覺得啱既野就可以，網絡其他人既說話，係唔需要理會，除非係有助自己學習同進步成為一個更好既人

Agger

之前大學男生求心臟果單野 有批人話

屍體器官捐贈 -> 咒人死，醫生殺人拎器官，叫人去自殺

百思不得其解
到底係乜野邏輯黎

好在連登仲有正常人

重點係
如果有人心入面真心咁諗係好撚恐怖你知道嗎

捐個器官都會同錢銀名利掛勾 再人格謀殺

呢個就係問題所在，正常既人有同情心你會醜化成大愛撚

如果有證據去support
有醫院黑暗秘聞聽下 有料爆
咁我就信

冇證冇據出黎就話收錢收光環
再用埋中國人最鐘意既珠心論真係算乜野意見討論

你個名表達晒一切

捐贈者身份曝露已經係問題，假如受贈者係富豪，你估醫院俾唔俾捐贈者咁積極公開身份? 捐款個團體仲on9,間接支持器官買賣，係咪想暗示活肝值10萬?
捐贈者捐係值得被人表揚，自曝係on9

講吓都唔撚得，使唔使告埋連登仔不誠實使用電腦呀

咁都有得批鬥

最尾個段膠味濃

利申：冇為捐肝事件做過評論

歡迎來到全香港最受歡迎批鬥論壇 - 連登

個班小學雞嗟
block左佢咪得囉
以前好少bkock人
把口賤都算
你有你賤 fine
仲要瘋狂洗版
而家真係見一件block一件
積口德丫喇

你講緊咩踢波果條7頭果單？

而家唔係話唔俾你講心果句, 而係話你心果句on9呀…

心入面個句
咁人地都係心入面個句屌鳩你
又有乜問題?

現實生活你估佢敢講咩

鍵盤戰士 網上兇狠 現實碌撚

最虛偽個班
就係自己心裡on9
平時唔敢講
上網先敢亂9up
仲要話返人虛偽

你要跟住大愛撚叫朗朗喊苦喊忽咁先得 唔會俾人批鬥

利申:食花生

下 我唔會笑人地捐肝架wo

你咁講既話依度好多野都唔講得
上班台同校園台日日好多人淨係敢係度屌老闆同老師

上網鳩嗡都唔得
洗唔洗用身份證實名登記上網吹水

你邊句見到話唔講得
你咪講囉
人地一樣有權block你屌鳩你架

我現實生活都係叫hay嫂拍片收帛金

老師同老闆得罪左d 學生同員工喎，捐肝得罪邊個?

咁看透世事又唔見果班友係現實發表偉論

蓋清

high juice😘

成名有咩著數

係就去醫院示威屌果兩家人 威比連登仔睇啦🤣🤣

一：我唔信有人捐錢（個十萬都無收）
二：你無緊2/3個肝你覺得收幾錢你會肯

為左個十萬八萬？

定無事出院有投行vp offer ?

唔畀人講心果句下下一言堂

你咪繼續講囉
比人睇下你地幾小學雞
心智幾唔成熟
自己拎黎柒

你唔去賣既？

Google 完唔見有捐款熱線或者互口既

正皮支持

你連我覆緊邊個都搞唔清 笑左

話人收錢果d 唔自己去捐
不過網上世界勿認真

巴打我知你講乜

你話有幾百萬收喎, 點會無謂呀?

連登小學雞太多，未有足夠分析力就衝出黎以為好威威

社會唔係禁千瘡百孔嘅話 大部份人睇嘢唔會咁負面

明明人性光輝一面係香港已經好難得， 個個見無人幫就屌香港人冷血， 有人幫就抹黑， 講黑心野唱人， 究竟係咪為咗掩飾自己慚愧之心

會有一班人出黎鬧樓主正義撚 道德撚 唔好上連登啦 要泯滅人性先畀上連登? 有道德觀念有正義感係現實點聽都係好既事但上到黎就要畀人笑

蓋青

無事實根據又9up 講真 未發生既事你講乜都得架啦

上連登，勿認真

自己唔做 人地做等於虛偽
以小人之心度君子之腹

因為政治環境影響班小學雞狗屎垃圾都用左膠依個term

無謂拗，有d人係永遠陰謀論

現實係你身邊好多人都有呢d 諗法但冇講出黎你覺得邊樣恐怖d,我寧願要真小人啦，偽君子你見識過就唔會咁講

正常人有同情心邊個同你講？